300蚊內有咩4G plan 抵玩

最好係用哂4G data 可以變無限3G 果d
同埋要收得穩定
求教

最抵用4.5G plan
數碼通全速網絡

無限數據，每月$298
用唔夠12GB, 只收$218

只限Csl, 1010, Sun Mobile 轉台或使用新號碼

歡迎查詢HKBN plan

用呢條link 登記hkbn 有$100 回贈

CSL / 1010 600m 全速優惠查詢最抵offer

telegram@cslmoblie